覺唔覺 世界真細小 嘅詞其實寫得幾好

係街撞到ex
唔係憎佢 亦唔係仲鍾意
只不過唔想衰畀佢睇

唔係要佢後悔 妒忌
而係唔想畀佢覺得你退步
唔想畀佢感覺好彩同你分咗手
有冇人有同感

世界真細小

人人常歡笑，不要眼淚掉，時時懷希望，不必心裡跳，

在那人世間，相助共濟，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

又有陽光照，兼有朗月耀，良朋同歡聚，相依相對笑，

萬里難隔阻，心裡情長照，應知人間小俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

夜裡群星照，反照世事妙，奇妙人間樂，我地樂遙遙，

在那人世間，守望相看，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

遙遙人相隔，心裡不相焦，萬里連心路，用愛造長橋，

路遙難隔阻，千里共，你我他，應知人間小得俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，妙在真係細世界，嬌小玲瓏又妙俏。

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，事實真係細世界，嬌小玲瓏又妙俏。

地球如此細，紛爭不應當，人類如兄弟，不應分你我，

人情同四海，千里亦一家，應該無須分彼我，

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，事實真係細世界，應知人間小得俏。

收皮啦

屌你老母
笑撚到仆街

今次冇估錯

笑左

以為係黃偉文果首世界真細小

x2

終於估啱
樓主ho ball

估中

正評引伏

笑死

笑你碌嘢小小小 小得真奇妙妙妙
實在真係細細架 嬌小而妙肖

x3

x4

It's a small world, it's a small world
It's a small world, it's a small world

It's a world of laughter, a world of tears
It's a world of hope and a world of fears
There's so much that we share, that it's time we're aware
It's a small world after all

It's a small world after all, it's a small world after all
It's a small world after all, it's a small, small, small, small world

There is just one moon and one golden sun
And a smile means friendship to everyone
Though the mountains be wide and the oceans are wide
It's a small world after all

It's a small world after all, it's a small world after all
It's a small world after all, it's a small, small world

It's a small world after all, no matter if you're big or small
Come on everybody let's bounce to this
Let's play some love with a little twist
It's a small world, it's a small world

It's a world of laughter, a world of tears
It's a world of hope and a world of fears
There's so much that we share, that it's time we're aware
It's a small world after all, it's a small world

It's a small world after all
(After all, everybody now)
It's a small world after all
(After all, can you hear me now?)

It's a small world after all
(Come on, come on)
It's a small, small, small, small world
It's a small world, after all
(After all, everybody now)

It's a small world after all
(After all)
It's a small world after all
It's a small, small, small, small world

It's a small world after all, it's a small world after all
It's a small world after all, it's a small, small, small, small world
It's a small world after all, it's a small world after all
It's a small world after all, it's a small, small, small, small world

x5

x6

x7

X8

X9

X10

X11